皇馬驚天反勝阿積士創最大反勝紀錄!!!!!!!!!!!!!!!!!!

.....好尷尬

幾歲呀 哥哥😂

做乜啫你

Aggregate 又唔改埋

賤種蝗勁！

今次低質咗

幾有創意

0.5/10

賤種蝗覺得唔好笑
係人都會覺得搞笑屌你老味

笑撚到懶屎

樓主畀碎油hack左
唔計

系

你含撚啦

插未？

唔sick英文係咁

老實講唔好笑⋯⋯